財爺中午返家 柴犬Oliver通屋巡鎮守官邸

自這星期初請辭財政司司長一職的財爺曾俊華，現開始休假。財爺加入特首戰傳言不斷，有消息稱，曾俊華會待完成整個辭職程序後，始宣佈是否參選特首。財爺這星期的活動受到各界高度關注，傳媒旋風似跟貼。位於壽臣山道的財爺官邸，家犬Oliver在官邸四處走動巡邏，似在為外奔波的財爺駐守家園。

這隻金黃色小毛孩名為Oliver，是財爺2008年送給愛女曾文心的聖誕禮物，是隻日本柴犬，今年已達八歲。據財爺稱，Oliver是曾家最活潑、最好動同最貪吃的成員，其中一個最喜歡的遊戲是追網球。別看它身形嬌小，彈跳數下即可跑上小山坡，又在草叢間穿梭。一時跑落花園，一時跑進屋內，似是在做巡邏。記者今晨7時開始於財爺官邸外守候，一直未見財爺步出家門，自中午才見他和太太乘坐「FS」車牌的座駕回家，兩人今早或於清晨已出門。

財爺對它愛護有加，多年聖誕卡都以Oliver做主角，甚至在2009年，因急性心藏病發入院做通波仔手術，收穫多名親朋和市民傳來慰問卡。他其後用Oliver做主角，製作網上感謝卡向外界致謝。

好肥

幅幅相唔同背景但一樣同隻狗對視

叫普京幫手養返一頭半個月先
包保連689都唔敢行近

傳媒開始幫曾俊華做Campaign

諗起普京養個隻日本狗

第一時間諗起普京果隻

Oliver吉魯

而家連屋企有狗都係親聞
有無尊重過隻狗

新聞

係Olivier吉魯

那邊廂 regina為著fur辯護 傳媒真係識做

以家D90後柴犬

+1

果隻秋田犬，大型狗隻

入主成為第一狗！ 親日！

Oli姐

曾俊華點解唔養唐狗
竟然養小日本既犬狗
係咪唔愛國

好得意

唔係話針對幾多十後，但你班90後聽日一定唔洗開工

點解可以住壽臣山道咁有錢

財政司官邸